想問下人類歷史上有冇其他動員一百萬人以上但係乜都爭取唔到既示威

真心想知

今天我～～～～～～

白行

香港100萬人遊行都冇事係全球第一個創舉

咪當星期日有個活動打下卡盡咗力行街表咗態

加泰獨立

天安門

不必相送

六四

香港又多個第一，全世界最和平示威 同 乜鳩都爭取唔到。

加泰狗出名無撚用

反brexit

真係同香港難兄難弟